機場冇人呀屌！！！！！！

香港人咪撚成日有少少成績就打飛機啦

入機場入機場

811

721

自推十次

推

721 811

幫推

放工黎接力

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

612
721
811

人呢！

麻煩坐喺接機大堂嘅上嚟離境大堂！！！

星期日晚有吹大雞，尋晚無人吹大雞，無人知要做野

琴日我諗好多人都係請假去
今日冇理由繼續請假 你都知香港人最緊張係咩 份工呀 所以依家呢個鐘數冇咩人都唔奇 但我諗放工時間就會多人
不過你問我放工先黎塞有冇用？我真係唔知

Push

push

黎緊啦 大佬琴晚搞到咁夜 比d時間回下氣

係其實係咪要罷工配合 得醫護罷
利申：請咗半日去

CX又早放
希望多啲員工會join

推 黎緊

人呢仆街

塞機場星期二至星期六最有效
應該每個星期五六去塞!!!!

第2個post 講既!!!!

2018年 進口貿易6053億美元；
出口貿易59億美元；轉口貿易5272億美元

因為時差關係星期一係唔會有飛機到
（歐洲時間星期日無人做野）
平時飛機升降一定係香港時間星期二至星期六

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

11號比人拉左既手足今日喺九龍城提堂呀

推！

全部人放工黎呀

加油呀 香港人

散水啦好
唔好再中計
琴日散水得快
所以無中計

遲到姐

啱呀 有識朋友都係罷工去
真係一鼓作氣 再而衰 三而竭
不過唔夠膽咁快下判斷
始終有人預食完晏先去
時間方面真係冇咁早

利申 我對大家入唔入機場，入左做乜，冇意見，因為運動到宜家，每個人都應該自己蒐集意見，自己決定。

見到成晚咁多po叫人唔著黑衫，又叫帶 passport，忍唔住要出聲。解要著全黑，講左咁耐，都够皮，你唔聽由你。但叫帶 passport 好明顯係想你企圖扮旅客。但你估你話旅客佢就會信你？咪咁傻啦!

你話旅客佢咪問你睇機票或登機証，展示唔到則係你講大話，就告你阻差辦工。又或者佢話去 check passenger manifest，要你死等幾粒鐘，之後又係阻差辦工，都係玩完。

如果你冇 paper ticket 係手，即係話係你手機上啦，係咪？ 咁你咪要開機比佢睇，一開就等如同意佢搜機，都係冇機票，又玩完!

好，假如你話接朋友機，佢問你邊班機，朋友乜名，你話 xyz 機，朋友 Johnmy Chan，大把香港人有英文名但 passport 上冇，佢揾唔到都冇計!

以上係我自己諗，對不對，你要自己決定。不過覺得無啦啦，行左兩個月，忽然間叫人做D咁野，真好似有D靠害，請保持求真精神，獨立思考，自己決定。

祝福每一個巴絲安全，成功。

尋日係罷工射波去，你估日日都有得射咩

都係既 我朋友琴日都係請半日假去 睇多一兩個鐘就知

機管局數人頭
機場得三百人渣
Hall A 77,Hall B 218,離境10

毋忘721、811

未出既快出啦
又話今日再入番既

林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵

All students come to the airport now, please.

Block this one.

琴日係公司成班人一齊射波去 真係好難日日都係咁 要靠班學生先得 可能收工會多d人 但係琴日既情況真係難再出現

放工入！

推推

全部人去機場！

港共三大死穴：721，811，機場

721

善忘的香港人快撚d入黎

分批接力和你飛

推啊

[緊急分析]法！不！責！眾！

gogogo

黎緊！

dllm
去機場呀

借個位

有無人check過自殺求助嘅熱線work唔work

- 分享自 LIHKG 討論區女

pdf:

月11日血腥鎮壓 17名義士下午提堂

11號被拉既手足今日喺九龍城法院提堂，部分巴打喺其他post已經講左去聲援手足之後再入機場發夢
0
0

今日其實覆飛未？

去機場呀

收工入

屌全部三分鐘熱度

請保持危機感
唔好再打飛機
思考如何反制
勿再自視過高
脫離同溫層
打輿論戰，最忌低估敵人。

飛梗

你老味琴日精神勝利完今日就冇哂影

不要說推，請說 721 811 1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球 2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊 3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民 4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾 5. 製造偽証 6. 警犬在太古站推人落電梯 7. 荃灣攻擊平民

幫手提下啲買左機票既人
唔好掛住睇連登 睇直播 或者去完醫院好出發啦
一間miss左班機啊

我指依一刻呢？

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

入緊！

黎緊黎緊

都話咗琴日係最鼎盛
嚇走晒唔會再有下次
個個都係到下次下次

機場！

毋忘811恐怖襲擊

和理非太on9 唔想入了

請左半日入緊

嚟緊

我係機場留守巴打 我哋會贏！機場係無敵嘅一張牌！

- 分享自 LIHKG 討論

散水撚好波

塞爆佢

入緊

小妹求下你地快啲黎

全民換美金現鈔 請轉發
Withdraw USD
721 811

811

入機場嘅A E車冇一架打爆 要人！

夜晚多長途機departure
7-8點多人就得

係好心灰

走人算

走過去T2食野

場暴動到尾聲，你地係時候面對現實

你條傻閪壽命就真係到尾聲

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

不割蓆不分化

入機場

推呀！！

嚟緊🏃🏼‍♂️

收工黎

沈日會停飛主要係人多到外面成條馬路好塞
如果今日等埋放工果班都唔夠人既
咁就玩撚完

要人呀！！！！

嗯

機場見

人人人人

一陣收工即入

開始有鬼分化了

尋日咁多和你飛係因為有好多人係請假去

今日要返工 少左人好正常

咪見人少左就亂屌 正中對家下懷

尋日籌款一個鐘就打爆左 仲要超標一倍

其實好多同路人 只係未必個個 無時無刻都行得開

。

佢地自己廢青唔洗做就係度屌人遲入

已經請咗兩日假，聽日可能請唔到。

黎緊啦屌

大佬啊等埋收工先屌啦好嘛 琴日好多人請咗1日假架啦

長期戰去klook 慳錢

沉默，是最大的幫兇，也是最大的暴力。

當社會面對各種民生問題，醫療問題、市民上車無望、自殺問題、產業單一化、生活成本高昂、國際競爭力不斷下滑... ...我們的政府正在做什麼？推行國民教育、建高鐵、建港珠澳大橋、研究去除通識科、推動明日大嶼、修訂逃犯條例，這些政策計劃真的有助改善民生嗎？

修訂逃犯條例，一百萬人上街，政府仍打算強推二讀，兩個多月來的抗爭，爭取自由、民主的和平示威者變成暴徒，警察濫暴，以各種威迫手段迫使市民噤聲，當人民選擇沉默，換來的卻是當權者的得寸進尺，我們還可以相信我們的法制嗎？還能相信當權者嗎？

721是香港黑暗的一天，當生活於亞洲最安全城巿的居民，乘坐大型交通工具回家時，竟然可以於鬧市中被有組織人士襲擊，香港人的公僕竟然可以視若無睹，香港作為一個無槍城市，擁有最強武力的執法者，竟然可以以不安全為由而關上大閘，那手無寸鐵的普羅大眾，應如何是好？往後我們還能告訴別人香港是一個安全城市嗎？

當警隊堅持聲稱自己公平執法同時，為何過往發生黑幫斬人案，警方會馬上高姿態掃蕩黑幫，反觀是次事件，警方採取了什麼行動？當黑幫招搖過市時，大街小巷的閉路電視總能拍攝到白衣暴徒吧？然後被捕人士無一被起訴

事件過後，一班政棍竟妄想把元朗無差別打人事件與示威者混為一談，將示威者與暴力掛勾，混淆視聽，當人民選擇沉默的同時，面對的卻是當權者步步進逼，除了走上街頭，手無寸鐵的市民還能用什麼方式表達不滿？

當你天真的以為他們會悔過時，別忘了還有8.11—更黑暗的一天

當管治者不斷破壞我們的核心價值，新聞自由、集會自由、言論自由不斷被扼殺，我們的法制、人權受到破壞，誠信、廉潔蕩然無存的情況下，當面對欺壓，我們選擇視若無睹，當我們選擇繼續沉默，香港的核心價值將在無聲中死去。你願意站岀來為自己、為下一代爭取更好的香港嗎？

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

推呀

721，811，812

lishh

跳跳虎啦仲look

黎緊

721
811

Pishhh

請唔到假既人跟我講十次！！！

放工去機場！！！放工去機場！！！放工去機場！！！放工去機場！！！放工去機場！！！放工去機場！！！放工去機場！！！放工去機場！！！放工去機場！！！放工去機場！！！

今日去禮賓府

呼籲返緊工既大家收工一齊誇欄去機場

612 721 811

推zzz

好羨慕 成個office 都係藍屍